跌左個袋落油塘站路軌 點算？

聽日要經油塘站轉車翻工 ，個袋裝好多搵食工具 ，好重嫁， 禁我有機會會唔小心跌左個袋落去 ，想問下搵職員幫我執翻冇問題嫁可？ 會唔會比狗察拉？
好重要！ 因為可能會影響到其他人翻工

有幕門點跌

唔好亂來 上次先有人掉野落去 害到普通人

點跌 我就快到

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

我都唔知 可能比人撞到個袋飛入去

你個袋通常第二三日先畀返你， 記錄在案夜晚會有人去執。

利申， 我試過跌過部電話落去
第二日執返乜嘢事都冇 個個殼花咗少少

禁我的搵食工具其實係吉他 可能會影響到列車行駛

唔係搞塞鐵啊 係跳閘

唔好跌呀
拎埋你個揾食工具入機場啦

地鐵塞左，其他人入唔到機場架

白痴仔。自己傻閪好啦 要其他人陪你攬炒呀？

我屌你老母
望撚到個句號咁撚柒 知你係支那仔啦

你自己想做狗 就要逼人陪你？